見到有人吹奏中共，你又唔識答，入黎睇呢段片學野

辛灝年妙答挑釁提問 : 我愛中国 你愛中共

其實中國近代史係我年代中學中史要讀，咩三反五反，全民大煉鋼，呢D全部都係中共鐵一般對中國人犯下O既罪行。唔知而家O既課程改成點，如果唔熟O既人，建議真係睇哂佢，豐富自己知識，一旦有一日要博人，都有D理據。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

阻你一陣

機場巴士總站集合
一點到場
有車揸車
無車搭車
有禮排隊
散銀繳費
數清數楚

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

最憎見到D人講愛黨=愛國。 要有理據博佢，首先豐富自己O既知識先。

得閒就入黎聽下學下野

利申，中國冇得救，香港獨立吧。

呢條友睇通睇透中共嘅手法

On9應佢托咩

讀中史讀得愈多就愈憎中共
大躍進將國共內戰後所剩係幾既資源浪費晒，文革直頭將中國最重要果批知識分子打死晒，搞撚到班大陸人到而家都仲係成班生番咁

書到用時方恨少，知多D共產黨O既暴行，你覺得對外國文宣冇用? 得閒tweet D，外國人問起都有2咀。 就算唔講外國文宣，有好多淺黃新加入，佢地以前冇留意開，又或者同而家O既中學生溫下書，學真正O既歷史都幾好丫。 只有知道共產黨O既暴行，先會鞏固到自己O既立場，令自己O既定位更加清晰。

Lm

當日(2015年係台灣大學)佢O既演講重點就係:
一國兩制唔會有好結果，最後只會演變成戰爭，美國內戰就係咁樣形成。

麻煩大家都可以將呢段片Share 比D台灣人，等佢地都警戒一下。